邊到有WWE Figures 賣

網上或實體店？

wwe shop

唔送來香港

stone cold steve austin

Amazon

一樣 no hk

信和8樓九成九都有
不過勸你去官方買

Thx